騰龍fe28-75mm買鏡一問

小弟今個星期要出去旅行，睇中呢隻鏡，今日去咗旺角永X問價61××包2年保養（平過官網但官網好似保養5年），買唔買得過？定係有邊度鋪價格合理保養又長d

同埋想問永x呢地鋪買到咁平會唔會有伏？

sorry 開錯台

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :